呢世人有冇試過偷屋企人野……

十年前中學雞，偷左老豆isp email 申請高登ac

偷屋企人野唔算偷野

內部拆帳問題

竊野唔算偷

「竊物不能算偷……竊物！……屋企人的事，能算偷麼？」

有啦
小學試過偷廿蚊買玩具
比我呀媽打到半死

有啦，廿蚊廿蚊咁偷
到最後偷夠三百二買部game boy advance

一仙都冇偷過